得罪講句, 馬里奧高美斯真係最比人低估既前鋒

不服來辯

駁唔到

收啦

喺拜區打下飛機咪算囉
做乜走出黎柒

好野同人分享嘛

Villa

沙維奧拿先係

13(0)

廢鋒行列黎講都算既

巴菲特高美斯先係

廣德好！